失戀求安慰

我愛的人 不是我的愛人

個個都係架啦…
找男仔囉

唱呢隻歌果個人,最後都找到老婆,樓主加油.